因嫖妓被困15日

欲加之罪，共產黨做勁就係呢樣

被嫖妓

搵鬼叫

男人 被捕 , 無罪可屈 就屈佢叫雞
100% 成功